# Git Basic Ex4
- Tình huống: bạn đang làm việc trên nhánh feature-rocket-24h, em thiếu 1 số function Util muốn tự phát triển , tuy nhiên sếp Đức nhắc nhở các util function của bận cần thực ra đã có ở nhánh feature-rocket-util 

- Việc bạn phải làm : 
  + cập nhật những function bạn cần từ nhánh feature-rocket-util , quá trình hợp nhất này đảm bảo lưu lại log những sự thay đổi ( nhiều log nhất có thể )


# Diễn giải.
Step 1: git checkout feature-rocket-util
Step 2: git checkout feature-rocket-24h
Step 3: git merge feature-rocket-util
Step 4: git merge feature-rocket-24h
Step 5: git push.
